大家支持開邊啲慈善機構？

發覺有需要關心下弱勢既人
為免中伏，上黎問下大家先

無國界醫生

唔會捐本地嘅慈善團體

行政費 大半有鬼用

hkjc

馬會

捐比 無國界醫生 先係最on9

佢地話自己無政治立場, 只要有人受傷就救
所以佢地係阿富汗, 連恐怖份子 都照救

阿富汗 有間醫院太多恐怖份子, 美軍炸鳩佢, 當時有幾個無國界醫生 救緊恐怖份子
結果馬上比左膠屌鳩美軍亂殺人

廿幾歲人唯一捐過錢比無國界醫生

聯合國難民署

之前好多人吹奏奧比斯 大家點睇

我都係幫下街邊d公公婆婆算，有時幫佢地買下野
機構就只係幫南丫島貓狗協會果d

捐過一排綠色和平

狗會

有洗過錢有交稅俾賣大愛支港狗政府既都係！！！

我都係無國界醫生 但想問下有冇d咩慈善機構對精神病有支援

捐比我 我精神病

冇撚用喇 醫返都哂藥費